為什麼富途睇唔到領展股息率?求大神回應

為什麼富途睇唔到領展股息率?求大神回應

15495833

所有REIT都唔無派息顯示

即係有息派 但唔顯示？

因為理論上領展唔係股票

點會有股息姐

咁叫咩 求指教

每基金單位

可能係息率問題
基金發行單位係巿場行為，可加可減

利申鳩up